<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    
    <title>Inspecteur bouillabaisse</title>
    
    
    <link>http://localhost:4000/</link>
    <atom:link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
      <item>
        <title></title>
        <description>
          
          Frieren, beyond the journey’s end, 2024 :     todo

hello

        </description>
        <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 17:32:09 -0400</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/2024</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/2024</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>ITER</title>
        <description>
          
          Fission VS Fusion Fuel Source: Fission: Uranium which exist only in limited amount in Khazakstan, Canada, Russia and Niger. &amp;amp; Plutonium Fusion: Isotopes of hydrogene like tritium and deuterium. Deuterium is very common in nature and tritium and be obtained form bombarding lithium with neutrons. 2 Accidents: Fusion reaction is...
        </description>
        <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 00:00:00 -0400</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/2023</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/2023</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Sujets de philo</title>
        <description>
          
          Les sujets les plus traités en philosophie: Épistémologie : la nature de la connaissance, les limites de la compréhension humaine, la relation entre la perception et la réalité, la justification de nos croyances. Métaphysique : la nature de l’existence, la réalité ultime, l’ontologie, l’existence de Dieu, le libre arbitre et...
        </description>
        <pubDate>Mon, 10 Jul 2023 00:00:00 -0400</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/2023</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/2023</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Faut il être heureux?</title>
        <description>
          
          Pour la recherche du bonheur: Epicure: Le bonheur est le but utime de la vie. La recherche du plaisir et la fuite de la douleur sont essentielles à l’atteinte du bonheur. Il préconise des plaisirs simples et long termes plutôt que les désirs excessifs Spinoza La recherche du bonheur passe...
        </description>
        <pubDate>Mon, 10 Jul 2023 00:00:00 -0400</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/2023</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/2023</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>From RNN to Transformers</title>
        <description>
          LLM series - 
          What is a Neural Network: It is a mathematical abstraction that aims to mimic a biological brain. It is a type of artificial intelligence and can be used to learn from data and perform tasks such as classification, image recognition, regression… A neural network consists of a interconnected nodes organised...
        </description>
        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 00:00:00 -0400</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/2023</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/2023</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Lex Fridman Podcasts</title>
        <description>
          
          A voir:
Joscha Bach,  Jim keller 1 and 2, Chris latner, Stephen Wolfram (1), Francois Chollet.

Sam Harris: Free-will, consciousness


        </description>
        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 00:00:00 -0400</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/2023</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/2023</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Littérature</title>
        <description>
          Recueil de livres - 
          Cyrano de Bergerac, Edmond Rostand, 1640 : 17 Pur ouvrage héroïque, un personnage remarquable sur tous les points de vues. Cyrano est fort, courageux et romantique. Je n’ai pu m’empêcher de me comparer à Christian, le faux double de Cyrano qui est finalement tout son contraire, beau mais simplet et...
        </description>
        <pubDate>Thu, 06 Apr 2023 00:00:00 -0400</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/2023</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/2023</guid>
      </item>
    
  </channel>
</rss>
